開返個交換護膚品/化妝品post

屋企阿妹成日都買到成檯護膚品/化妝品,用少少又轉,佢話呢d買完已經唔用,仲有用成世我估佢都唔會用完既mask,有無巴絲屋企都有興趣換走佢地?或許護膚品唔用?我想換返d暗瘡/去印/保濕既野.